網傳一位伯伯比左封信比我地廣大正在為香港奮鬥嘅人

只係想大家了解下社會上其他人嘅諗法

帶定頭盔先 絕對冇分化 冇割席 各有各做各自爬山 大家之後每一個活動都要加油

btw個人意見香港人支持多D香港人 比D正能量 仲有好多路要一齊行

推

聽講係上年紀60歲左右

對方真係等我地自亂陣腳 要小心啲

分析得幾好

佢講中曬

正能量啊

推啊

大家係呢個時候需要D正能量啊 社會有人支持我地架

政府就係要消耗民意，用盡一切方法令行動失焦失目標，街頭運動目前做到嘅已經差唔多，既然政府刻意令體制外抗爭失焦，咁就要轉入去體制內

伯伯有冇錦囊俾我地啊？

好似冇額外嘅野
睇黎要自己領悟

D用字好型

同心同行

推 比多D人睇到

支持，推

Push

伯伯嘅說話好有智慧

昨色地點。

語重心長

睇得好清

好似有D道理參透到

呢個年紀既人喺中國成立前後出世，之後就望住共產黨文革，目睹中共既威力，佢地感受最深

推 講得好中

好清醒

其實無講錯
不過如果係連登開post講只會被話分化、鬼、散播失敗主義

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

寫到明啦, 根本搞不合作對既得利益者, 一D 影響都冇

好文筆 句句鏗鏘有力

係咪要令對方無教好訓

Pish

伯伯中文幾好
簡單點出危機

如果連續幾日都遊行去特首辧、禮賓府、律政大樓、律政司官邸、警總 請願，但幾日都冇人敢出黎接既話
同時行會又取消，林鄭D日程又取消
唔知會點

老伯伯心水清，多謝佢

幫手推 大家可以諗下有咩發夢新野做

推
家有一老 如有一寶

講到好明啦
目標人物作息地點

對方棋差,己勿步錯

推啊 大家繼續brainstorm

軍師型伯伯

大家都係巴絲一家親

睇得卡通多
呢類伯伯應該下一集會架高達你

PUSH

隱世高人

依家班鳩官知講多錯多
靜哂等消耗完成

所以更加要團結

文筆幾好

講真 佢講得一D都無錯 我地連日行動 係時候要作一個冷靜既分析下當前形勢 同 要睇埋G20 風向先 跟住再計畫下一步點行 各位加油 香港人加油

立場客觀 推

作息地點唔一定只包括住宅 如禮賓府同立法會等
狗官娛樂之地方 如酒店/私人會所
狗官做禮賓出席既地方 如會展 金紫荊廣場
狗官出席官方場合 如宴會之地方
指示狗官之幕後黑手之地方 如中聯辦
建制派一行人既住所 同十八區之辦事處
暫時諗到咁多 其他有請巴打絲打們幫手諗下 我只係想拋磚引玉
利申發夢 本人有夢遊病

我鐘意依類既文筆用字

有，目標人物的作息地點。

若繼續不合作運動則要事前講明給市民知，道歉及致謝

push

G 持，目標要清晰。

發覺好多香港人都有人情味 呢幾日真係睇得出香港人好團結 就算要道歉受屈辱都忍
香港加油啊

啲文筆好到
有知識得黎唔迂腐嘅老人真係好難得

阿伯話去人地ge 作息地點 worrr 大家點睇

Push!!!

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

嘩 呢種文章對比藍絲廢老D打油淫詩真係冇得比

香港仲有一批真心愛港唔自私嘅長者
大家覺得攰想停低時
不坊諗諗身後嘅佢地
默默咁支持我地

講左好耐，係連登仔唔聽勸。依家都好，起碼你地聽得入耳。

同心同行。
呢4個字都係我一開始加入呢場抗爭既原因
就算最後結果未必好似我地預期一樣
但係我地香港人都一齊用同一份心意同行過
無論以後係點, 都要一齊同行落去到終點。
我地可以一齊經歷最好既香港, 向最壞既時候我地都唔好放棄
一齊同喜同悲

推推推

點解好人要比其他垃圾廢老影衰哂

其實佢講既野呢幾日連登已經做緊，不過佢文筆好寫出嚟好睇啲

輕輕一推

圍一個人我地要考慮到佢地既時間表
星期幾 幾點 係邊度
可能要等佢地出席公開場合先至可以圍佢地
仲要提前宣布定
我諗要拎佢地既timetable係唔係要上政府網搵？

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

推

其實同路人好多
只係唔係個個可以行到出黎

多謝各位支持

敬重佢嘅內容，但係「驕傲」兩個字唔可以咁用

推講得好好

完全同意伯伯所言
伯伯都係見多識廣，思緒清晰既人，值得大家參考

致香港的驕傲和未來已經眼濕濕
我地只係愛呢個地方既人
不敢當

所以定好一個大目標好重要
要同心同行既話就一定要有一個共同目標
而家個情況就係大家個立場開始俾共狗打散
三毛分化戰街真係好撚勁
加埋cctvb既分散戰術真係暫時性咁令中立人士收貨 形成左示威者打破香港日常生活穩定既元凶
如果大家目標由始至終都係撤回既話
我相信民意都係我地呢邊
所以我地要做既係用一啲悲情事件去感染呢班中立派 形成我地好可憐 站在道德高地既形象
其實今次既道歉運動真心好成功
令到一啲游離既中立派番番黎示威者既立場
之後如果想再聚結人心
就一定要比較和理非 再引狗出手
先可以有合理理由升級同引人同情

咸了

文筆好正

充滿正能量

過黎一齊睇下！

針對各目標人的作息地點

推啊 唔好沉

呢個好感動

香港有希望的！！！
撐住

打出黎易睇d
不過真係智慧老人

Pish

咁用無問題

文筆好好 佢每一句都有意思 唔係廢話